請教悉尼自駕遊

過兩星期就會去悉尼
諗住其中一、兩日會自駕遊
去吓附近嘅地方

想請教下

1）係咪一定要攞國際牌，我見上網話有香港牌就得
2）有無租車公司介紹？

1) 要

2)第一次去租大公司有多啲保障

咁我後日就去運輸署
要兩張証件相咁多

澳洲好似唔洗國際牌, 一係你到時問下運輸署d人啦

租車佢會copy你個國際牌，所以你要去運輸處搞

國際牌幾十蚊 拎定冇壞嘅

如果你楂朋友車，不需要國際牌。如果是租車的，你可以問一下當地的租車公司，最好事前找一下資料，因為有可能需要不同的條件及證明。

多謝
已決定下晝去攞國際牌

利申 澳洲人 都係用緊香港牌 租過車都唔使國際牌

申請國際牌除了帶近照及駕駛執照外，記得帶地址證明。

你係澳洲citizen？
係既話一定要考返個local牌
如果你夠25或以上就可以直接轉
唔夠就要考返路試
再加如果你個香港牌唔夠3年就要掛返P牌

如果唔考牌繼續揸用香港牌就祝你好運
比人捉到就可以告你無牌駕駛加洗定八月十五

咁你係揸香港passport 入境就可以無視哂上面所有野

無視

已申請
都幾快手
係排隊耐少少